有無人仍然堅持守護「一國兩制」？

：「一國兩制」已經唔可行，要盡快尋找替代方案

：「一國兩制」仍然係最適合香港既方案，唔可以有任何改變

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

？

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會